隱瞞算唔算欺騙？

對方只係唔提起 但無講大話
當然不包括綠帽/SP/叫雞
可能係往事/怪癖/其他原因
大家點睇

睇下係咩事，對方有冇關
如果冇，自己事不須交代

咁都唔算？
調番轉你條女咁對你
你覺得算唔算呀？
自己自我感覺良好就覺得無問題
屌你老母

姐係感情事先需要交代？

冷靜啲我單身

你以往感情係你個人事，唔須要交代
同佢交往𡁵，而有其他或上任有聯繫就要

如果係會影響到做唔做伴侶嘅算
如果冇影響就唔算

絲咁你做咩有感問呢條問題既

因為以前遇到既都會隱瞞

隱瞞啲咩呀其實...